正宗教練究竟講左啲咩搞到要道歉？？

Miss 左佢果段野
有 back up 嗎！？？？

？？？